集思廣益，大家想識d咩車嘅知識

如題，我都可以拍下片講
有心理準備好似聽書
如真係有講錯我會改過再出

係呀又係我

劉馬車

講下跑車有邊五大條件

咩又係你

冇人識你喎
人起朵你起朵

車點解叫車？

可唔可以介紹下z4?

可以啊

答案係!!!!!!!!

新車究竟使唔使行完頭2000就換偈油

我google有啲話要有啲話唔使

Sorry玩壞咗你個post

好好笑

水炮車有咩弱點?
點樣阻擋銳武?

好唔鐘意你自我介紹果啲特效

唔好用不推文

樓豬好傷心

冇咩所謂

不會喇

咁會唔會介紹劉馬車？

跟返車主手冊吧
如果冇寫就換嘅話就相對好d嘅
新車有磨合期嘛
鐵粉會多少少

想樓主評價下z4呢架車 同埋5個跑車既基本要求

不如講下點樣學自己保養下架車，唔使下下都比車房呃

二手車買返黎有乜保養 有乜要定期換

片頭睇得好辛苦

可以呀
宜家車房好少話唔洗要你換就叫你換
係報價好貴

邊條

Like comment subscribe果d

得閒換鬼左佢或者唔用，我都係用人地d template整

人要兇過車，咩車都可以係跑車

樓豬可以睇下chrisfix 好好睇

我好似有睇過
外國就多d玩法嘅
香港乜都玩唔到
改少少就話改裝

我做過去銹跡再補番啲窿再噴油勁攰但係好好玩

師兄好勁喎呢d我都唔識。
師兄你係揸咩車

點樣去check 鍍膜
試過有車房用水鍍膜昆我話係結晶鍍膜

日本車

車房收左你幾錢先

點睇棍波車市場

都可以講下，但會比較主觀，唔知你地會唔會唔中意，同埋會有少少打爛人地飯碗嘅feel

推一推

眼都花
但個program幾過癮，咩名

car mechanic simulator 2018

放氣valve有咩用

2500

都可以喎

咁就真係唔太清楚
淨係知水鍍膜唔keep得耐
我個人會覺得噴出黎果隻樣，我多數當佢水鍍膜
要用塊類似眼鏡布茶落車叫做好少少嘅鍍膜
當然都要睇質素
同埋出面真係做靚鍍膜好似都6 7千
我估你可能都係普通野
正如5舊水打蠟，係真係純粹落完蠟就算
千幾蚊打蠟就可以打走埋蜘蛛紋

我有follow樓豬d片，岩岩睇左你教洗天風，你用果枝soft99好似用來著車洗成個入氣系統？

牌子應該係g’zox，背面有寫soft99。我諗有份搞掛
正路係著車洗，唔著嘅話就咁洗天風都ok

一推再推

全合成偈油係咪真係行5-6000就換咁快

平時點保養車

你講呀? 你有冇硬頂開蓬呀
唔識貨

d人攞黎操車果類就最好5 6千就換。好視乎你用咩牌子偈油。揸到咁上下，8千到都會feel到冇咁好力嘅。早換早享受，又慳dd油又好力d，偈又好d。

想聽吓你講LSD / 很滑差速器

*限

想睇人介紹Prius GT3

都可以

可以

教下點識多啲車款
介紹下香港常見既車?

有諗過呢類題材，只係太簡單好似有d無聊，應該話會比女仔睇多。但係我怕你地可能仲熟過我。不過都可以諗下

點揀二手車, 咩盤抵屌

其實可以少啲粗口，其他都ok嘅可以講得深入少少～
努力

好似係換碟果條多d粗口不過多謝師兄

唔同品牌既dct vw kia
有咩唔同渣起黎有咩注意

呢樣野我都要做下功課先不過多謝你嘅留言

都可以我可能講下買二手車可以睇d咩
咩盤抵屌就再諗諗，始終車真係海鮮價，睇運

可唔可以講下打幾多軚壓

點解賽車手可以放極力子放得咁快
我放得快少少架車就chok到仆街甚至死火？

認真講下雙離合點渣

Dsg依條片幾好 值得推薦

就係覺得佢講得唔夠詳細，想 dumb proof 小小

我仲諗緊你係講dsg定係大車果d double clutch

可以呀

32

痴線，完全無興趣，同埋我會覺得好快會out

可唔可以以新車主嘅角度去解釋同講下？

我有睇你洗蝴蝶掩段片 但係好抱歉 我連蝴蝶掩係咩同有咩用我完全唔知

冬夏天會唔會有分別？

但係新車保養唔係有指引嘅咩
到咁上下一定要你返原廠換油

Audi send咗封信話免師傅費換

但我覺得佢只係想轉代理前cap多次水

而家啲LSD/eLSD咁多花款，點講
我諗淨係解釋1 1.5 2 way都要用一集

我自己就唔會。但夏天唔小心打多左就最好落返32。
天氧熱空氣膨脹，爆軚就少d嘅，係會脹d
同地下接觸面少左，又冇咁安全

d廠係會cap水
師兄一係問下audi 你架車嘅車主手冊係米一定要換
不過佢send得比你都老fing都話係
我自己咁諗其實換左都冇乜分別
d舊油行得果2千

唔係話新車未磨合好，所以頭幾千公里啲油會有磨合嘅雜質。

係，仲要up最前普通果隻differential
之後一講比例，你地會唔會頭都大埋

I mean揸車唔係太感覺到分別

感謝巴打

行一萬先換偈油係咪對架車唔好

完全唔識點保養車入黎學野

講下保養架車

真係跟車主手冊架乍
假設真係寫1萬先換，而未到一萬，8 9千就覺得冇咁好力果陣，比如上斜用高左轉數上，果陣我覺得就差唔多要換。
我都唔識點形容師兄你聽，係真係feel到架車冇力，一倒出黎d油好似墨汁咁

大部份新機器岩岩用會有鐵粉
唔換咪對你個機器有磨損